下屆世界盃英格蘭仲唔係大熱?

有"英格蘭夏殺特"之稱嘅贊路沙擔正